究竟生得靚仔係一種咩嘅體驗

係咪好似平時男人鹹鹹濕濕咁樣望住條女 但係因為男女嘅體質有別 冇咗安全嘅顧慮 所以純粹只係有自豪嘅感覺

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

究竟米八 手瓜起腱 靚仔係一種咩嘅感受 每日受著身邊異性 甚至同性懷有嘅眼光係咩感受

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

我真係好想試下 哪怕係一日 至少唔使搭訕都俾人屌老母

出去玩 總有女會自己坐埋嚟

你就好 咩地方 未試過夠膽去呢啲地方

你啤啲女佢會面紅𢱕低頭
地鐵癡到好埋佢會挨落嚟
玩既時候借啲依癡住你
係街問人拎電話第日約出嚟睇戲即晚食埋
咁上下

唔係我啦 我個frd
次次出去玩 都溝到女

爽 可以周圍屌閪

唉 比女圍究竟係咩感受 點解我阿媽唔可以生得我靚仔少少

好多女望..

我想試下

樣衰都得

幸福賓周

[啤啲女佢會面紅𢱕低頭
地鐵癡到好埋佢會挨落嚟]
成日都係咁，但係又唔覺得自己特別靚仔。
人太頹有女埋身都唔夠膽去馬……

最高境界係仔仔都望實你

咁你都會好靚女

咁啲女都唔好得好邊

咁你咪靚仔

樣衰=屌
靚仔=屌

呢樣真

多人望係真既，但唔會望實你

突破盲腸
靚果啲女都係要落好多功夫溝

其實無咩特別

鍾意望邊條女就望邊條
佢一望番過黎就即刻可以

同生得樣衰一樣

有時見到靚仔先唔咁望過去 因為會驚自己望得太明顯 會尷尬

靚樣只係最基本嘅條件🤣

望得多你就唔會覺得尷尬，你得閒留意下D呀叔，佢地唔單止望，仲會上下係咁掃，有D仲會口upup唔知講緊乜，當你練到好似佢地咁既時候，天下靚仔都逃唔過你既眼神

sad but true
生涯靚女溝到既得4個
普通樣既乘十二倍

真呀

有無相

生得靚仔冇咩特別
生得樣衰先慘
星期6塊面花左小小坐地鐵點知比對面條女嫌樣衰

你9cm都叫短
幾cm先叫正常

點解呢個時勢仲會有呢啲膠po
真槍都開撚埋

俾佢地叫下春啦

日日出去壓力都大架

行轉街市咪知囉

我就唔會怕
被拉咪當試下坐監
你無名無姓你估佢會告你重罪

我係人地望住我都想屌老母

搭訕？
我連提下途人個袋未閂好
都俾人眼超超當我怪物咁樣

生得靚仔 你好難搵到真愛

真？

你都on9

你去問下d女女 靚仔係比人當零食

我都想知

靚仔做事可以一帆風順，事半功倍。
追女仔都係有求必應，甚至經常有女仔主動追你。
別人對你特別好，咩都俾多D招數你

邊有咁早 但今日唔太忙 應該唔駛ot

點解想知

唔同有j嘅人講

我黎
但我係hehe

你個名話自己係毒撚喎

靚仔毒撚都得掛
（其實已脱毒）

咁樣衰？

至少你望d女
佢唔會當你色狼先

Lm

姐係你係靚仔

試過有次着背心短裙 一入地鐵 有個3十幾歲男人望住我 我初初玩電話冇留意 之後我同佢對住企 企車門隔離個兩個位 先發現到佢扯左 勁嘔心

無乜特別

可能你唔靚仔呢

成日係街唔係想望女仔 但係都俾人當係痴漢咁睇

對唔住

其實冇乜特別 我都一樣有食檸檬嘅時候

冇㗎喇 通常我望佢 佢望返我
之後冇乜嘢

點知你係咪靚仔呀

我係巴打，走可愛路線

一定帶到女走嗰隻囉
有時仲益埋兄弟3p

基路難行

ching想唔想多個兄弟

不過咩質素先

不過可愛都可以吸引到女女望

我16歲個陣 有次去長洲 着緊緊地嘅連身裙 之後有兩個2十幾歲嘅男人 冇着上身衫 有啲似搬貨佬 係我同我個fd行過個陣 吹口哨 我望左過去一眼 我個fd一直望住 跟住有一個男人對住我講 望咩望 再望姦左你啊啦 呢次應該係第一次比人性騷擾 真係會好驚 好想嘔

16歲已經著緊身裙 試過見過有人遊行嗰時俾人性騷擾 佢條仔仲要係佢隔離

成日都有女約
啲女會借啲椅輕輕打你
講野好撚鳩都會有女笑到仆街

利申 絲，觀察返黎

食唔到淨係望你有咩用 廿到尾仲喺度扮cute 面上面嘅鬚根都差唔多生晒出嚟 好核突呀

想俾人打

好煩架

咁你係幾高？
其實有時女仔着衫唔係為左想取悅邊個 只係想自己靚

屌但你未脫毒搖性格

大佬啊 我鬼話到事咩
都要條女肯3p先得㗎嘛
可以搵晚一齊出去玩嘅
最緊要大膽敢撩 捨得請啲女飲

質素各花入各眼
但職業就試過差婆 老師 護士 空姐 大學生 model
諗返起都硬

點性騷擾？ 同埋條連身裙唔係嬲屌個啲 係夏日花花個啲

我驚我個處都比你呃埋 3p喎

仲未開過罐頭？

「絲打你好胸狠下喎」用呢個語氣講

我都鍾意女仔著碎花裙

其實我自己覺得唔算好大 但中學已經成日被人講 可能因為香港女仔普遍細啲

咁我驚你行出舞池磨下磨下就射撚咗喎

16x 係隔離都feel到佢哋嘅無奈 屌又唔係（因為大家都係為緊個訴求而嚟遊行） 唔屌又唔係 最後佢哋行遠咗 個痴線佬勁冇癮

個次之後我冇買過碎花裙 依加講開先發現到

你以為真係皮膚問題?

細c大b ?

長高加油對情侶好慘啊 個女仔係咪好正？

捉住人隻手跳舞都已經射咗

為咗我著多次

我永遠不會知道

大C細D

唔知 但佢係細c大b我估

毒撚總係鍾意搵藉口

waaaaaaaaaaaaaa

咁污糟咁唔同你玩lu

就黎19歲生日

唔玩咪唔玩 我靠我自己都溝到女

睇嚟你想聊我咁喎 我受溝

你對答幾好啊其實 幾funny 點會溝唔到女

比人追過又唔受?

建議你追下我啲 post 可能你會知點解

得米七幾都好多女望 啲女好主動

爛grade咪仆街

55

好 留個名先

其實我C同D cup嘅bar都着到 但我自己望住鏡個陣又唔覺好大 可能睇慣左呢個size 所以我睇莊端兒 唔會覺得佢好大

你無拉褲鏈咋

米七幾都有人望好明顯唔關你身高事啦

我想要靚仔

如果生得靚仔但生得矮結果咪都一樣

咁你咪姐係靚仔囉 仲講 就算唔係傳統靚仔都一定係有啲位好charm嘅人嚟 比啲信心自己

你係咪catgirl

咁你頭po咁多條件 我身高唔中唔麻

曾經靚過上過milk 便利果啲
後生應該唔識e兩本野

咁我冇機會lu 一係留個tg大家深入了解下

Catgirl邊有咁細啊

你以為 如果你俾條友屌緊嘅話你望住人對腳定個樣

9都唔叫短
average 12喎

我唔知咩黎

waaaaaaaaa 你就好 生得靚仔真係冇撚敵 淨係同啲女講自己上過雜誌封面都j死人

我估你現實應該係一個肥婆嚟

其中半頁姐
唔係做果行點會上到封面

average12喎 姐係11cm 10cm 都已經係below average 仲唔叫短? 但香港average 好似below 11cm 喎

你唔講野啲女都會撩你講野

冇呀

咩女先 我都成日俾女聊

試過旅行個時同朋友落club有條女沉我船

你同我出返去

你未體驗過啲咩
嗰啲就係

你又知 毒撚想像力真係好

我唔肥！！！！ 不過唔係骨感女仔

我成日落街市買餸都俾人讚靚仔

你有無試過呀??? 無呢！ 我估你應該係一個連一斤菜心幾多錢都唔知 只係一個乳臭未乾嘅死靚仔 係網上面用一個匿名嘅身份嘰嘰吉吉咋

想識你

靚仔係唔會痾屎的

留tg？

絲打唔睬我

屌，好撚中

我有hi 你啊

毒撚搭車唔小心同女對望左下都分分鐘比佢地無視

女任屌 做錯咩事都可以被原諒

只要靚仔 就一定係好人

我食飯落單啲人都咁叫我架
我都係靚仔黎

唔係真係我嚟

女仔靚加碎花真係無撚敵

個心真係會熔撚咗

我以為你知呢個gag

e家老啦都唔係當年既樣
到時又比你串

啲回憶返晒嚟

真係milk係十零年前嘅產物呢 有冇人知邊個叫stepen

起碼有回憶j下 做咩唔keep返 如果keep得好五十幾歲都可以好charm

三唔識七唔駛錢同我扑，唔係沉船係乜

下世先g

認得還認得 唔好亂咁將一啲你唔鍾意嘅post當係廢post

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

ons講到沉船 第時講埋俾你個孫聽啦咁威

可能.....唉

係咩

後生女同事，坐你隔離撩你講野咁，仲要挨到好埋，少少事都會WhatsApp 你，講下野借啲依又摸下你咁不過全部都大我幾年

你講緊兩個人? 因為又話後生又話大幾年

個d舞女黎本身要俾出台費，我都唔知叫ons 定沉船好

有幾個年齡介乎25至29歲

佢解錯第一層都算 第二層都解錯埋真係無話可說

自問唔差 有比人追過 但係性格内向自閉唔會去識人 就算有人追都會拒絕 上U之後再冇人approach 依家追緊個超級高竇女

坐巴士個陣永遠都無後生女願意坐我隔離

都係無女囉 諗咩姐

威啦

你而家都攞番出嚟講 睇嚟......沉.........嗰個.......

唔排除既，可能因為我果度得我一個後生仔

見到啲靚仔可以比女摸，個心就好唔舒服
點解要性騷擾個男仔？

呢度食呢度屙因住手尾長

唔係玩左好耐連登

男人可以嘅話都唔會想同你坐

咁當我無講過囉share吓都俾你串

咁我嘗試下啦 不過依加鐘意淨色簡簡單單多啲

其實仲有個3x不過驚大家笑柒不過佢好撚有女人味，把聲好好J，如果佢後生啲一定溝佢

呢個係一個狗公聊女留嘅tg 玩爛咗好耐 但係你係咪真係想識我呀

如果唔識驚收尾長嘅

笑到停唔到

生得柒又窮真係好想死撚咗佢以前係肥仔諗住減完肥會靚仔返啲啦點知樣衰點減都係樣衰

幾老啊之前係試過有幾個自稱靚仔俾左tg我 send左啲相岀黎 我就冇覆過佢地了

sor ly

著比我睇

求𧶽教

柒肥婆就咪搞了

人哋可能想收兵啫 有啲女仔睇人好叻

好想識個靚仔做朋友

我絲都好鐘意3頭仲keep得好好 好靚 又有女人味嘅女人

真係? 我係因為一個故人所以中意咗碎花裙

口才好，夠幽默對溝女都有幫助

你講嘢幾搞笑 可以傾下計

你話我?

身邊同食過既都唔只12

Sleep around without consequences.
會有人送上門
出街搭車會有人望、搵機會搭訕
好容易就同女性講到兩句

利申：女人，有個男性朋友樣貌OK標緻，成日分享佢啲威水史

我留啦咁 不過要快 你ready嘅就send句ok

30,我有自知之明
明知自己e家柒係唔會衝出嚟既

老老實實 絲打 如果有個靚仔望住你 向你不停放電會點？有或者係街向你走近 乘機摸你會點？會唔會好享受

gay

笑左 咁有冇話咩色靚啲

想cow你呀可能 先至咁樣曬自己命

我就留

連登真係多基佬

我特別鍾意深藍色底 同白色／米色

我都係

不嬲

好多男仔都冇 自己覺得自己好正

冇絲打試過？

出街會比女望

試過有個30嘅台灣人係bar聊我 好有男人味 但一知我18歲就同佢fd講 嗱 都估到細個 之後就變純粹傾下計但我係鐘意啲有男人味啲嘅男仔

其實班明星keep得好係因為佢地既工作就係keep
我放工又要返學,禮拜六日又要溫書
平時返工又攰到死死下,根本好難有咁既精力
我前年試過連續三個月每日跑10k係減返30磅過
不過後尾狂落雨,落咗成個月
一停咗就一路停咗
跟住反彈返20
接近無減過
你試下我唔洗返工,一撚定keep得好架
不過其實612前一個月我開始係luNch hour跑返步
因為我lunch兩粒鐘所以幾好用
但612開始後堅無心機
lunch都係狂睇新聞
到e家都係無咩心機
香港咁既樣,減肥都係為咗食女姐
e d咁既時勢邊有心機溝女

無啦人地見/食過咁多靚女，我呢啲樣貌平平嘅唔會有咁多幻想

我有可能我太高要求，成日都唔敢照鏡
一望到塊鏡就會諗點解呢個人嗰樣咁普通

香港好少靚仔 如果真係有 會好享受 但會好怕羞 摸就要睇個陣自己有冇男朋友同心情點

咁你應該真係好普通

你點知佢嫌你樣衰

e家咪興e d,男人味,大隻
我個年代興男生女相,唔洗大隻,最緊要青靚白淨
但唔係e家韓國果啲cam野
我個年代都係架仔野
瀧澤秀明,winds(當年未變白粉樣) 嵐
glay e d,最紅果啲都係果啲樣
e家唔同啦,時代轉變,興韓仔/佬+大隻,黑實

呃人嘅

冇特登識，但唔經唔覺有大量女性朋友
有一堆女追/暗戀，但唔想要

反而去追個唔so自己既女仔

望法唔同

人就係犯賤

咁事實係無可能親眼見到既
不過睇av唔覺得自己短就真既

靚仔做唔到，唯有增強自信
好唔服氣呀...點解個天咁唔公平

無架,扯得好行一定係果個長度架啦
除非你經已扯唔行啦
就算打飛機其實都一樣係會扯到好行
你試下一個禮拜唔打保證你硬好多
唔好打咁多飛機啦

絲打一知我矮就唔睬我

對燈火發誓

但平時係短啲

可以唔打嘅我都唔會

改變唔到外表就改變性格同收入

唔洗好有車 有閒錢養得起架見得人既車就夠
有車溝女真係好撚易

咁真係唔會有機會知
就算去更衣室
你根本唔會想望到,好撚嘔心
第二人地亦唔係扯咗既長度
除咗睇av根本唔會知
你話啲女個西多數窄唔窄我就好熟行喇

冇錯

會架咩

7次 除咗吊閪我諗唔到點解要咁樣辛苦自己

7次講緊扑野喎唔係打飛機
果陣無業
條女又無業
咪日扑夜扑

有無甘嚴重啊師兄
甘多d坐小巴

人真係現實

唔會自己溝女 等女溝自己

依樣真

人失業我失業
靚仔失業都咁幸福

本身唔係太鍾意韓仔 覺得好女人 去完韓個旅行 先發現 佢地唔係特別好靚仔 但佢地差唔多全部身型都好過香港男仔好多 香港男仔唔夠佢地個樣乾淨 同身材唔掂

唔係啊 我都有好矮嘅男仔好朋友 tg?

今次你留

有frd係高大斯文靚仔type
份人hae hae下都好多女食
周不時仲有女女倒貼
過時過節又唔洗送禮物都自動波有好多野收
唔鍾意仲可以叫人打回頭
難爲自己出儘奶力都無人地1%
有時都會覺得究竟條友前世做左幾多好事...

羡慕

有無仔仔想認識

我都好白滑
有冇gay富帥包養

冇難度嘅女 一係兩情相悅

身材緊係爭得遠啦
佢地平時食果啲野無咩味又少油
e樣已經爭好遠
人地又全部要當兵

我諗只係會有自信啲

靚女文青系 但仲係a0 有人追但冇受過 好高要求 我追咗兩年先可以日日傾計 不過大家都唔係成日有話題 有時仲隔超耐先覆

吸基

佢有冇明示或者暗示受唔受你溝？定已經friend zone？

好想睇下你個樣可唔可以執到好似你細佬咁

有無諗過佢係好努力刻意扮唔so你

其實你係咪撚鳩我只係想我囉囉攣

靚仔，八吋丁，正

唔係friendzone啦 佢friendzone嘅唔會理我咁耐 其實應該受溝不過唔恨拍拖 好少時間一齊相處大家都忙 未想係大家未有足夠相對面嘅時間去太生動

求認識

想識你細佬

呢種感覺好爽 兩情相悅但扮無野

話你知，係街好多人望住你，你昅女或者唔小心hi到條女都冇咩所謂

利申:靚仔

日日屌女屌到腳仔軟

但拖得耐就會不了了之，係溝就快啲落下一步

U ocamp識自己講 應該係要求高又唔恨拍拖 寧願自己一個 又係鐘意韓仔 我自己就典型香港仔仔 唔多特別打扮 鐘意平淡

都係無圖好難討論
肥可以減 而且你細佬係靚仔嘅話你資質應該都唔差

唔信

其實成兩年有feel都會沖淡晒，有冇出過街果啲

如果係高大靚仔扯左會點？

唉，樣衰真係慘

可以係咁屌黑警老婆

會唔會俾人block

冇乜暗瘡黑頭個啲 唔會成面油 白白淨淨 黑少少都ok 但唔會太黑

呢個真，中學個陣D女成日借D意hi你，試過俾同班女同學捉住我隻手行左一段距離叫我唔知睇咩，我屌都冇野睇，一係就主動搵你講野，就算你講on9野黃色野都ok，仲會俾你掂都唔介意，抽過幾個女同學水btw
中學初戀又係條女攞我電話主動約我食早餐，好快就一齊左，俾佢含過好多次 算唔算

無錯 高大真係好重要

被女追過，亦都好多人讚過我靚仔，但我有幾嚴重抑鬱症，唔知關唔關事我覺得自己好醜樣好無自信呢d感覺常常都有

想認識

咁就會暗爽 然後怕羞 可能會問佢拎電話

宜家一齊咗四年了

都幾肯定佢當時真係對我無興趣
第一次表白收好人卡，因為當時佢暗戀緊另一個男仔

第二次表白先成功打動到

我都想知你係咪靚仔

點解會俾巴鬧

🤷🏻‍♀️

真係好現實
真係好想知係咪真係有陌生人交換電話號碼咁激
毒L永遠冇人理

靚女永遠唔會坐隔離

仲會借啲意請靚仔食零食又會主動叫一齊食飯
毒L只能夠自己食自己

含過巴打一定好靚仔

有齊你講咁已經贏左7成男人。。。

冇 係兩年之後先開始更加close

唔緊啦

會比人覺得係gay

試過畀人好明顯咁偷拍

做野識好多韓國人
都接近95%人都係人渣

係香港 好難先會見到好少少嘅男仔 就算唔柒 都唔會吸引到你望多眼

試過問路佢濕鳩晒

好似係 韓國男人成日出軌

靚仔但165cm
同樣衰但185cm
你想要邊種？

大把野啦
買野無錢要求多多
r呢樣r果樣
篤同事灰,裝9同事陷阱
食軟飯
溝人但人地唔中2就夾硬嚟
醉咗就發酒瘋扮大爺
要條女拎晒所有重野自己兩手fing fing
任何情況都可以講大話
比人踢爆即刻發老脾然後話你唔岩先
多到數唔到
但95%人都中以上最少一半

唔覺
只可以話你見得少
每個種族都有特性,唔同地域差異都好大下
你見得少咪覺得差不多

你老母都唔靚女，問ar 婆啦

靚仔165 雖然我兩樣都無

係掛，我自己照鏡又唔覺得有幾靚

ching食過幾多條女？去開lkf？

舞女？而家d club係咪變到夜總會咁？

我會即刻啤住個人
行得好快去避開個人
唔鐘意同人有太多身體接觸
尤其係陌生人

好少笑得咁開心

who r u

我都係成日無自信覺得自己好醜

識個靚仔朋友出街俾女神級數搭傘拎電話，剪頭髮女髮型師會擺對波係佢面前請食波餅，抽獎個禮物女郎特登將個轉盤由停定安慰獎出術轉去二獎，讀書時會有其他班嘅靚女送朱古力表白等

好撚葡萄

改咗名喇喎

真係唔係我

我笑到仆街 我果時已經即刻改咗個tg名

笑死我啦屌

仲有冇

光復香港，時代革命

你肯定你無打錯? 因為無理由喺3個鐘內有人即刻改返

咁夜仲唔訓？早D休息，晚安

開頭係點

我識得你?

你開頭點樣搵人先

生得靚唔靚仔唔係重點
只要你高，你就贏哂

咁耐以嚟 80,90左右
係啊 lkf為主
不過有時想早場都會去tst啲樓上吧
間中都有驚喜㗎 走埋轉新金莎 返到屋企先一點

我真係笑到仆街

點解咁想要我tg 我淨係溝女咋喎

我有預感 呢個會比我玩好耐

不如分享下睇人中果d?

其實輸打扮，香港男仔好多唔打扮就真嘅，出街望下啲男仔，大家都是但求其就算。
比起日韓，香港長期熱到癲，著多件外套都熱死。

論樣，其實香港冇整容五官端正，牙齒整齊，但皮膚真係差始終空氣質素，飲食壓力等等。

身材都係收皮，香港啲健身比啲扑街亂到詐騙集團咁，乜都淨係得返錢，健身風氣吹唔起

除非基因優良，都幾肯定香港男仔外觀從來唔係放第一

唔會餓死

唔係講緊睇得出
係講緊知average size同咩為之正

我都想知
我靚仔仲洗玩暗戀

然後你發現唔夠高正係敗點

其他人會對你好啲

唔比你 唔知你想拎來做咩

真係好辛苦 我頂唔順

我而家有啲咩事就望你嗰4張圖

binc

馬達加斯加族長喎

最多我打埋kelly個故事 唔好唔開心

佢仲要講who are you 我啱啱先講完

做咩唔覆我

話時話你應該就快甩p

冇乜特別

因為你篇文 搞到我今晚又要飲酒

自己過kelly個post睇

你講你自己？

ching好撚勁，我之前有去開lkf，得閒可以一齊溝女。點同你聯絡？Telegram?

米八冇用
靚仔先係重點

我又含

簡單黎講，如果你喺街大叫光復香港，就算狗乸見到你都會大叫時代革命，大概係咁上下感覺

痴線 靚仔到陳冠希咁三唔識七咁摸人都會唔鍾意囉

試下唔好問埋d我地答唔到既問題

無錯 真係可以好大分別

有邊個想試，女仔第一眼已經會對佢有好感，而柒頭，姐係我就。。。

但係米八只要唔係真係樣衰既都ok啦，但係靚仔真係屈撚曬機
利申得175

唉 係香港 一年都唔知會唔會見到3個靚仔高大嘅
不過空氣 飲食 水質都好關事 一去韓國旅行啲皮膚就會好啲

一個post上咗熱門 一個post 自己自high

樣衰感受想唔想知

大把reference

既然上咗熱門 不仿share埋 請多多支持

kelly你真係鬧得我好啱

想問問，米八高
五官正正常常咁啦
算唔算唔差？